一個人去旅遊.....邊個地方最好

1. 首爾
2. 新加坡
3. 杜拜

三個地方邊一個好
認住plan 5月去

3 for sure

打算用誠哥 Hutchgo book自由行套票

韓國無咩好玩 認真

建議2/3

日本

新加坡藍絲大本營 不了

去過幾次

印度for sure

驚治安

阿富汗

長洲

1，2都悶到仆街

日本係永遠有嘢玩的

2唔使去，悶到p9k
3如果你未去過沙漠地區同鍾意睇luxury野嘅可以去睇下

以色列🇮🇱

blocked

泰國

武漢啦

竟然冇人講新北

首爾一個人食野好唔方便

西伯利亞 避暑一流

泰國,
唔知點解去到真係成個人好HEA 好輕鬆

都係一個好選擇

3個都麻麻

首爾 食野ok 景要去下郊外
新加坡 似香港但熱 2日已去晒要去果啲地方
杜拜未去過

首爾...
你係男既真係冇野玩 周街衫褲鞋化妝品 行一個鐘已經覺得悶
新加坡兩日玩完 你自己去聖淘沙都冇癮
杜拜黎緊三月去 就咁睇單拖問題唔大

不過講真 日本就真係最岩單拖去
公共交通發達 唔洗搵人夾租車 單拖食飯都大把選擇
九州/山陰山陽/四國/北陸果D去過未啊

土耳其?

印度幾好 比想像中先進

去過返唔到轉頭，信我

好

得罪講句
韓國真係垃撚圾
野食唔好食 (香港食韓國野仲可能好食過當地)
買野冇野買 (如果你係絲打可能除外)
最垃圾係當地人
冇乜禮貌之餘鐘意撞來撞去

避寒幾好

沙巴 都唔錯

多野玩過泰國 野食都平

越南 超抵屌 日日食最貴格既餐廳都唔洗$300一日

緬甸

約旦

越南啦

不要支那

俄羅斯

有咩歐美地方好推介

美國

讚多啲錢先好去

支那

台灣

韓國食野一條友好麻煩。
新加坡消費同香港差唔多,同埋好熱。
杜拜未去過,答唔到你。

如果一個人去旅行
地方有咩好推介？

鐘意夜遊就曼谷,不過近期泰紙貴,轉去馬拉都唔錯。而我自己覺得馬拉D野食好過泰國。

越南我自己就麻麻地,可能仲係開發緊,,似90年代深圳,通街電單車。

女既去印度，男既去東莞

3
幾特別
1&2 係諗唔到去邊先會去 唔值用al

3
另外兩個求其兩日假加星期六日都得

你唔識揾野食姐，買衫屌打香港

野食唔太掂認真
乜野都係同一個味
係真係得買衫贏到香港
除左衫之外幾乎乜柒都買唔到 樓主係男 唔洗講化妝品

另外韓國d人真係好撚閪 特別係30歲以上
試過係便利店 拎起條腸睇緊營養表
可能我生得樣衰啦 個店員衝過黎一手搶左條腸
擺返落貨架
果條腸係我入去第一樣拎起既貨品黎 我絕對冇樣樣野都去掂下又放低
個店員又口upup對住我講一堆韓文 態度非常不友善
我心諗洗唔洗咁

D大叔大嬸鍾意撞黎撞去都算
但搭緊電梯佢係後面可以一手係撥開你打尖
好彩我企得穩 我女友差d被個阿叔拉跌

韓國係旅行角度真係唔掂
出名仇視中國人既蒙古都未試過有咁既待遇

柬埔寨

飛田新地

巴勒斯坦，黎巴嫩，印度；大把鬼妹自己一個backpacker去

1真係好悶

尼泊爾行山

歐洲啦

獨遊行過印度，係唔錯

南丫島

去越南好過啦，又平

樓主揀果3個地方都唔啱一個人去

沖繩唔自駕會唔會好唔方便

幾次當去哂？日本三景去哂未？

去晒唔重要
只要想趁後生發掘唔同國家

試過去旅行遇到阿豬媽團
我地係條橋影緊相都撞走我地

發掘唔同國家無撚用
發掘唔同國家既女先有用

去邊都好

係香港你都唔驚
有咩地方治安差過香港？

我都試過
係個唔知乜宮前面影緊相
正常大家都會輪住影 我見好多強國人都會排隊影
點知有兩個阿豬媽衝過黎一手扯返兩個影緊相既遊客 睇樣似東南亞人
果兩位遊客冇做任何不禮貌/侵犯既動作 普通V字手勢笑緊
之後兩個阿豬媽就企係度霸住個位 自拍左好耐 屌

仲有搭機場巴士
阿豬媽無視前面廿幾人人龍
直接拎起個細GIP衝上前面打尖上車

HEA既我覺得 峴港同清邁係幾好選擇

峴港係海邊 搵間望海既酒店HEA下
不過景點就冇乜架啦 勝在消費平 食海鮮 按摩都唔貴

清邁就多野睇 素帖寺 動物園 古城 水上樂園
又可以報local tour去黑白廟 金三角 玩zip line
周末夜市夠大又多野睇 大學夜市好多女女睇

武漢

點解冇人講緬甸~好正wor~
D野勁平

boom boom邊度最好

搭單問埋 第一次一個人去旅行應該去邊好 最好平平地 想散下心

平就台南，越南
要d質素就京都札幌沖繩
有錢味北歐

同問

其實巴士夠玩，班次準時，睇住個期做人就得，只係要小心偏遠景點巴士班次太疏

BKK

男：越南～台灣～烏克蘭
女：日本～日本～日本

+1

另外果2個選擇太差

我第一次一個人去旅行嗰陣係去俄羅斯.

我通常日本/台灣

男既德國FKK

3

無知一問 點解韓國一個人食野好麻煩

杜拜

好多餐廳唔俾一個人入去食

當我一個夜遊杜拜如何過？

Y

一個人 有咩國家好
我都想一個人去下

歐洲個個國家都可以一個人去
睇你鍾意睇咩
我最鍾意瑞士 風景係世界級咁靚

韓國通街撞人情況唔會衰得過香港

杜拜，多國美食

胡志明市幾好 3日ko 消費平又有得按摩

伊朗

1. 垃圾
2. 更加垃圾
3. 淨係玩skydive 都值回票價, 再join返兩三個local tour 去沙漠同Sheikh Zayed Grand Mosque

單拖緊係去伊拉克

南極一生人去一次都幾正

我4月諗住一丁友去歐洲

首爾 天氣ok可以滑埋雪

男嘅應該去泰國嘛

毒L無罪

唔係話唔俾
叫雙人份先開到爐
咁你一個人食到雙份咪ok囉

新加坡都係食下蟹
一丁友冇理由去聖淘沙睇人哋成雙成對吖
落下酒吧都正
英文溝通囉

芽籠食榴槤

我覺得ok

歐洲可以去波羅的海三國加周邊國家咁遊（如果多時間）
一黎唔貴
二黎去立陶宛個陣去埋十字架山插返個光復香港十字架
三黎佢哋d抗爭歷史好正

杜拜5月會唔會太熱？

得三係可以

5月去熱撚死你

岩岩去完！正！物價又抵！

搭Grab又平！

同好！
嘢食都okay
Estonia 少貴不過感覺好正好祥和 平版芬蘭咁

Backpack住青旅？
交通治安個d點？
大鄉里未出過亞洲

最好backpack 因為d地拉gip有時幾辛苦
青旅又好 民宿又好 airbnb都好
交通都係有錢火車飛機 冇錢可以搭巴士
呢方面要做好功課
治安就巴黎比較差 其實我覺得冇乜野
要有警覺性 私人財產收好少少係基本常識

再唔係近少少去澳洲紐西蘭
模式大致上一樣 都好多野玩

其實google都好多資料
想嘅話留tg傾都得

5月一齊去日本啦

揀一
因為窮 只能窮遊

韓妹世界第一

去歐洲啦 頂你

如果絲就1 , 巴就3

新加坡可以叫G

好奇一問 去杜拜連機票洗費洗唔洗幾皮？

唔住貴價酒店既話
其實一d都唔貴

曼谷

黎緊自己去首爾

啲人係咪重係四圍lur痰，我四五年前去首都，後生仔女都會咁，有啲放lunch白領都會

就嚟變冇漢

北韓？

多數跟團，唔使亦都冇得plan行程，睇下就唔就到日期

我諗梗去馬拉

冇人夠膽去

越南勁正
消費又低
Book間海景酒店
再加多條女勁free爽爆

日本咁大...

一條仔去越南啦

香港有撞人
但係至少一半人都會講番句sorry
韓國啲大叔同阿嬸撞完人仲要望番住我囉

去過過

曼谷，巴提牙！

睇你應付到邊個國家，樓豬冇講識啲咩鍾意咩同埋揀呢三個既原因，好似我日文好過其他語言咪優先考慮日本，有啲人鍾意陽光與海灘咪去下泰國呀墾丁之類

x2

有冇巴打試過一條友去越南唱K

【多圖多資訊】13日土耳其、希臘、快閃杜拜遊記

土耳其

最悶係星加坡

去過 好特別 好安全 d人好熱情
係過約旦搵人一齊好d

你都算好有指環
Iphone連個case都無個d 跌硬

日本乜都有

1.伊拉克
2.敍利亞
3.利比亞

幹淨又衛生

緊係去遊行啦，留返啲錢捐俾手足

每次都有去遊行

建議飛田新地

醫院

武漢咩